\documentclass{classeENS}
\usepackage{lipsum}

\title{Template rapport ENS } %Titre du fichier

\begin{document}

%----------- Informations du rapport ---------

\titre{Développement et mise à niveau des outils Intranet} %Titre du fichier .pdf
\departement{UFR Sciences et Techniques} 
\matiere{Département d'informatique} 
\motif{Stage -- 2ème année de Master en Informatique Ingénierie Systèmes et Logiciels }

\enseignant{Louis-Claude \textsc{Canon}} %Nom de l'enseignant
\tuteurpcp{Mickaël \textsc{Gros}}
\eleves{Nathan \textsc{Piranda}} %Nom des élèves

%----------- Initialisation -------------------
        
\fairemarges %Afficher les marges
\fairepagedegarde %Créer la page de garde
\tabledematieres %Créer la table de matières
\tabledefigure

%------------ Corps du rapport ----------------

\input{report/acknowledgement}

\chapter{Introduction}
\input{report/introduction}

\chapter{Environnement de stage}
\input{report/jaegerlecoultre}

\chapter{Organisation et méthodes de travail}
\input{report/organisation}

\chapter{Mise à niveau des outils Intranet}
\input{report/intranet}

\chapter{Automatisation des tests}
\input{report/selenium}

\chapter{Activités annexes}
\input{report/side_activities}

\chapter{Conclusion}
\input{report/conclusion}

\end{document}